廣東話應叫做香港話

香港人講香港話
廣東人講廣東話

廣東人已唔講廣東話

所以大家口徑要一致
香港人講香講話 唔係廣東話

香港果隻好似叫港府話?
好似係

想像下 如果用香港話
咁呢樣野就成為左我地特別之處

港人港話

澳門已經畀人遺忘

原來如此
自膠

中國人台灣人都好似係咁樣叫港式廣東話

港語

Hongkonese

贊成
夾雜咗外語
獨有詞彙

就好似新加坡 既獨特英文 Singlish

廣府水上話先係香港話

香港話一詞更成為香港文化特色

咩口徑？7.62定5.56？

7.7